［和你飛派明信片］比旅客，輸出香港抗爭美麗畫面

機場集會其中一個重點係向世界宣傳，派傳單比啲遊客睇完就會掉，但派明信片，遊客就好有機會send返比佢哋係外國嘅朋友

成個運動裏面有好多畫面都好靚，仲好有香港特色，一張咁嘅明信片，絕對係「香港終於有手信」

你收到個friend send俾你嘅明信片你會擺係邊？我就成個雪櫃都係，日日開雪櫃都見到。

有冇得諗？

下便啲相係幾靚㗎

機管局唔俾入離境大堂，咪喺佢查身分證嗰度排囉

你亦可將郵件投進設於以下地點的郵箱：

一號客運大樓第六層離港東大堂洗手間 (6E2) 對面 (禁區)
一號客運大樓第六層離港西大堂41號閘口附近 (禁區)
二號客運大樓第五層離港大堂旅客服務中心附近 (非禁區)

仲有啲乜有代表性嘅相？

仲可以加個QR code去英文嘅文宣page，eg be Water

good idea

正呀喂

推

籌錢印啦

之前整落啲文宣圖咁正，全部用得

推，正啊喂

印得切？

有冇手足知道要印幾耐？

正！

香港d相靚得嚟有血有淚

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

係喎，收到絕對有震撼力

用相紙
底面印

有冇contact？

正啊！推！

用其他文宣相使唔使攞版權？

有諗頭呀巴打

印唔印得切

但係又諗，如果啲旅客入到機場先至寄，郵局會唔會全部揼咗佢？

有乜計防止佢哋

派比遊客，就算唔寄走都攞返家鄕做紀念品。

有無攪手 tg channel?

正呀

唔係派比嚟香港嘅旅客咩

出入都派，
入嘅俾佢知道，喺香港時留意多啲
出嘅，等上機無聊嗰時，咪寫咗佢寄咗佢囉

小建議 系明信片啲角度頭
著名Hong Kong 既咩地方
&有日期就更好 & No China extradition果啲字眼
重申我地運動既起因

唔想好似2014咁，又搞一大堆紀念品出黎，個個爭住收集，最後搞到個個hehe haha 咁去遊行打卡

不如集錢買裝備俾前線，支援被捕人士既生活
不如留時間用把口去說服多一個人去支持示威者
不如印文宣，集中返係我地香港人身上
我始終都覺得，香港係我地既地方，香港係只有香港人先救到

要輸出呢啲靚相，你可以係ig / twitter / fb 做到，甚至乎upload一張相個個share開去仲快仲有效

支持！！！
Good idea!

其中一間可以做明信片，$1680有1000張。

有無設計或印刷逹人可以幫忙？

* 角落頭*

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

好正 召喚攝影師

推！！！

光復香港 時代革命

什至乎派明信片時叫遊客自由捐獻，收到的錢去幫前線。

有無得諗？

旅客真係幫到我地???
要share靚相點解唔用social media 一呼百應???

點解有錢唔買裝備? 俾612基金又好，星火又好，而家係有400人被捕，可能被判入獄
佢地唔係condom，佢地付出青春自由，我地付出金錢去整明信片俾旅客???
呢啲真係我地場運動需要既野咩??? 咁班義士點算???
咁佢地往後既人生點算???

如果係咁，我真係支持，最後得益既係所有示威者

好睇之餘, 仲要係限時既明信片
一定好搶手, 好主意

有無辦法推到上熱門比多D人知？

自己香港，自己救

整唔整得切？

邪惡文宣! 利用大家拍拖最驚嘅。。。

印明信片最快兩日，好急

不過上次海外登報都係好趕之下完成。

依家最緊要比多D人知

會唔會要準備埋郵票？對遊客嘅吸引力會再大啲

唔想好似2014咁，又搞一大堆紀念品出黎，個個爭住收集，最後搞到嘉年華咁

如果有多餘錢，多餘時間
不如集錢買裝備俾前線
不如集資支援被捕人士往後既生活
不如留時間用把口去說服多一個人去支持示威者
不如印文宣，集中返係我地香港人身上

我始終都覺得，香港係我地既地方，香港係只有香港人先救到，而唔係黎玩一兩個禮拜既旅客

要輸出呢啲靚相，你可以係ig / twitter / fb 做到，甚至乎upload一張相個個share開去仲快仲有效
旅客真係幫到我地???
要share靚相點解唔用social media ，唔係更加一呼百應咩???

點解有錢唔買裝備/物資? 俾612基金又好，星火又好，而家係有400人被捕，可能被判入獄
佢地唔係condom，佢地付出青春自由，我地付出金錢去整明信片俾旅客???
呢啲真係我地場運動需要既野咩??? 咁班義士點算???
咁佢地往後既人生點算???

如果最後係義賣，得到既收益全部捐返俾 抗爭相關既基金，我個人係絕對支持
但如果係好似2014年咁樣，周街派，當紀念品，對唔住，我絕對唔支持

自己香港，自己救

我唔想好似2014咁，又搞一大堆紀念品出黎，個個爭住收集，最後搞到嘉年華咁

如果有多餘錢，多餘時間
不如集錢買裝備俾前線
不如集資支援被捕人士往後既生活
不如留時間用把口去說服多一個人去支持示威者
不如印文宣，集中返係我地香港人身上

我始終都覺得，香港係我地既地方，香港係只有香港人先救到，而唔係黎玩一兩個禮拜既旅客

要輸出呢啲靚相，你可以係ig / twitter / fb 做到，甚至乎upload一張相個個share開去仲快仲有效率
旅客真係幫到我地???
要share靚相點解唔用social media ，唔係更加一呼百應咩???

點解有錢唔買裝備/物資? 俾612基金又好，星火又好，而家係有400人被捕，可能被判入獄
佢地唔係condom，佢地付出青春自由，我地付出金錢去整明信片俾旅客???
呢啲真係我地場運動需要既野咩??? 咁班義士點算???
咁佢地往後既人生點算???

如果最後係義賣，得到既收益全部捐返俾 抗爭相關既基金，我個人係絕對支持
但如果係好似2014年咁樣，周街派，當紀念品，對唔住，我絕對唔支持

自己香港，自己救

可以多啲圖係顯示我地幫人嘅一面
同當時有個一人對n警嘅圖，都可以用

仲要搵相嘅owner 攞copy right

千萬唔好周街派，D 遊客出左錢先會記得呢件事。

免費野無人會珍惜。

同埋收到的錢可以幫到前線、受傷義士、被補人士、文宣廣告.....仲有好多好多的兄弟姊妹！

如果target 旅客，我見意整 post card !

英文文宣加香港地標。我係旅客一定 keep，唔會轉同掉咗佢。

good idea! pish

向每個遊客賣，最少1仙乜嘢貨幣都得，亦可以接受更多的金額。

拎住個箱，講到明無錢找。

相信遊客唔會咁 cheap 特登搵個1仙來入。

盡量做希望三人賣多D錢。

一定要義賣，用收返來的錢去幫大家

漏左一樣野，晌每張明信片都要加上呢句：

光復香港，時代革命

要將呢句口號帶向全世界

想幫手嘅手足請入足 請 入 Tg group

push

請多人入谷幫手

呢個idea正啊喂!!

掂呀呢個 幫推

請各位幫忙推上熱門

想幫手嘅手足請入足 請 入 Tg group

請多人入谷幫手

me/flypostcard

想幫手嘅手足請入足 請 入 Tg group

請多人入谷幫手

一直有儲靚相

有用就要推

中環金融人集會有一張好靚
不過唔記得邊個影

呢張？

係

咩方法都要試!
錢我地大把,但係香港得一個!

呢個真係得

支持
我可以捐少少錢

我無野講

QR code Url

好
求搞手

有
我估成本價都會有人買

印有催淚彈果d先震撼

次次睇親呢組圖都想喊

呢個ok!

laser菠蘿包都好靚架

核彈都唔割

推！

Good Idea 喎！
可唔可以印多啲當宣傳品寄通街？
攞嚟砌牆都幾有氣勢

有我都想要一張

有得諗

大大力推

推翻上熱門

小心d 狗話你地係無牌小販

可以再諗諗
但postcard真係可以一試

（拋磚）
見到有啲巴絲話派postcard驚件事膠化
我咁睇啦
喺機場可以派俾遊客，始終要呢幾日賣嘢有難度，仲要喺機場，仲唔俾人趕走咩
喺香港就義賣，賺到嘅錢捐俾星火
再搵啲信得過嘅舖頭合作，等啲postcard可以容易啲同多啲人買到

arrival hall接機派俾啱啱到香港既旅客，等佢地幾時寄返去都得

推呀！啲相係好靚要比全世界見到！

我見到有位巴打係咁表達佢憂慮，希望依個POST嘅人唔好扮睇唔到係度圍爐

呢個idea好好

文宣創作人真係好勁！
影相既記者/義士都好專業！

又嚟膠化成場運動

支持

好正， push

文宣同裝備都要
香港人有的是錢
裝備都好多人入緊
正如product 好都要賣廣告

輸出革命

又靚又有宣傳效果
每派一張都可以輕輕講兩句
仲可以寫埋ig/Facebook account 或者hashtag
佢地有興趣就可以follow或者自己搵相關資料睇

我諗香港宜家真係可以出“遮”嚟賣

飛卜 文宣收集處
好多都好靚嫁

大家唔好忘記airdrop大法

幾多日可以起貨啊～～

早兩日都有個postcard既post

現階段唔建議收錢 太複雜 好易畀人覺得發國難財

另外相盡量揀啲 就算唔知咩事 都覺得好靚嘅相
E.g. 人群一齊開燈光 點點燈火etc

大家加油

雖則話各有各做 但前車可鑑
但已經連谷都開埋

Push

Good idea

正喎

最好有'LINKER CODE俾人了解更多

開張台比入境旅客寄明信片

香港只有香港人救到，絕對係啱嘅，因為香港人自己唔醒覺，比10個國家支持你都係冇用。
但係唔代表我地唔可以發大個運動去做，全球一體化嘅年代，環環相扣，冇外國持續去關注，個運動唔夠noise，係更加冇可能成功，那怕係上幾個世紀嘅獨立運動，無一個係只依靠本國人民就成功

旅客未必中意呢d相wo ching

好靚

太空館激光show呢?

如果最下果張相可以問有線拎到original 就好

絕對支持，有的話我每次去旅行就寄一堆俾其他國家的friend

推上熱門

啲相真係好美麗

香港人

推
推香港地標系列

如果加埋Hashtag,叫佢地放上IG/Twitter/Facebook有冇得諗?

自由捐錢算唔算販賣

捐錢又可以話我地行乞
又或者無申請籌款活動牌照

擔心有藍絲舉報搞到d popo 入黎阻住晒

SUPPORT!!!!!!!!!!!!!

有咩手信真係反映當地民情？

哩啲就岩哂！

哩set都好靚

Good idea 最好係明信片白底個面印兩句 時間地點做緊咩

堅work
要夾錢我一定夾

————————

你9-11號得唔得閒？送張機票比你丫！
我地機場見！！！

幾好喎 呢個Idea

記得要有各地既語言版本呀

想買嚟寄俾外國frd

呢尐未be water囉！
噢一陣又畀條某利話有大台高人背後教路

推一下 雖然冇咩幫到手 ，不過你地想有咩圖要印 我可以幫你地印黑白派

今日已經有人係自畫左啲postcard係機場派緊

點課金

叫佢地直接palpay去星火?

有得諗喎

要印既話請用Fingerprint 呢間鋪

用Fingerprint啦
[url]
黃底鋪

問左Fingerprint
size: A6
300gsm 粉紙 / 書紙
@HK$ 3 / 張, 雙面印刷
MOQ HK$ 100
不包送貨

製成品

可以自已download 印出嚟派
:

多謝巴打

我冇野講

真 你地衣家最想印邊張 我可以印一百幾十張比你地派下 衣家攞上黎

我出公數印 唔洗用你地錢 彩印印唔到多 不過黑白就無限印

圖我好多 不過唔知你地現場想用邊張去派 邊張最有力

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意

呢招好work 應該多派 靜坐反而唔太有用 明信片係大文宣
明信片 會唔會加返

1) QR code連去 鏗鏘集 (附英文字幕) 或者長D既介紹影片 (6.9 to now，附英文)

2) 加句
"If you feel sympathetic to our cause, please send an e-mail to members of parliament / government officials of your home country to:
- temporarily reject entry of our corrupted cops/government officials to your country
- freeze their assets in your country
We, Hongkongers, deeply appreciate your help in our cause against tyranny. "

分紅海果張好靚 香港人好靚

推，好主意

巴打你入tg同班人傾啦

小小建議
覺得大埔沙田黃大仙呢3張麻麻，特別係沙田果張
另外請問有無打算用分紅海/遊行等等既相？覺得呢d都好有代表性

一個字，掂

why not both?

製作同派明信片一直有後續，想加入嘅入呢個group